<resources>
    <string name="app_name">MiProyectoIntegrador</string>

    <!-- Comandos para accesibilidades -->
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menú lateral</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar menú lateral</string>
    <string name="banner_desc">Banner de búsqueda</string>
    <string name="politica_seguridad">
    Última actualización: 5 de junio de 2025

La presente Política de Privacidad tiene como objetivo informarte sobre cómo tu información personal es recopilada, utilizada, almacenada y protegida cuando utilizas nuestro aplicativo de reserva de estacionamiento (“la App”) en dispositivos Android.

Responsable del Tratamiento de Datos

El responsable del tratamiento de tus datos personales es [Nombre de tu empresa o responsable], con domicilio en [Dirección de la empresa] y correo electrónico de contacto [correo@empresa.com].

1. Datos que Recopilamos
Para ofrecerte el servicio de reserva de estacionamiento, podemos recopilar los siguientes datos personales:

Nombre completo

Correo electrónico

Número de teléfono

Datos del vehículo (marca, modelo, color, número de placas)

Información de pago (si aplica)

Datos de ubicación (si permites el acceso a la geolocalización)

Datos técnicos del dispositivo (modelo, sistema operativo, identificador único de dispositivo)

2. Finalidad del Tratamiento de Datos
Tus datos personales serán utilizados para:

Gestionar y confirmar tus reservas de estacionamiento

Identificarte como usuario de la App

Procesar pagos y emitir facturas (si corresponde)

Mejorar la experiencia de usuario y el funcionamiento de la App

Cumplir con obligaciones legales y requerimientos de autoridades competentes

3. Compartición de Datos
No compartiremos tus datos personales con terceros, salvo en los siguientes casos:

Proveedores de servicios necesarios para la operación de la App (por ejemplo, procesadores de pago), quienes están obligados a proteger tu información bajo las mismas condiciones de esta política

Autoridades legales en caso de requerimiento formal

Situaciones de emergencia o fuerza mayor que requieran la difusión de datos para proteger tu seguridad o la de otros usuarios

4. Conservación de Datos
Tus datos personales serán conservados solo durante el tiempo necesario para cumplir con las finalidades mencionadas o mientras mantengas una cuenta activa en la App. Posteriormente, serán eliminados o anonimizados, salvo que la ley exija su conservación por un periodo mayor.

5. Derechos del Usuario
Como titular de tus datos personales, puedes ejercer los derechos de acceso, rectificación, cancelación y oposición (ARCO). Para ello, puedes enviar una solicitud a [correo@empresa.com], indicando el derecho que deseas ejercer.

6. Seguridad de los Datos
Implementamos medidas técnicas y organizativas adecuadas para proteger tus datos personales contra pérdida, uso indebido, acceso no autorizado, divulgación, alteración o destrucción.

7. Cambios en la Política de Privacidad
Nos reservamos el derecho de modificar esta Política de Privacidad en cualquier momento. Cualquier cambio será notificado a través de la App o por los medios de contacto proporcionados por el usuario.

8. Contacto
Para cualquier duda o solicitud relacionada con esta Política de Privacidad, puedes contactarnos en [correo@empresa.com].

</string>

</resources>